I.T. CEO現身一哥集會，邊個再買I.T.＝支持黑社會

潮童又可以慳返筆

P牌推唔到，大家幫手推

d衫又貴

質地又差

推

幫手推

不嬲唔買 垃圾

一定要
做緊sales請趕客

無買好多年

Fred Perry係咪都係？
不過我全部都唔係喺香港買

又貴又唔值

垃圾

有咩人仲會係I.T.買野，乜鳩都貴過人

佢代理個d全部mark高左，官網買平過佢

lm

the one 成兩三層都係你租 拜拜啦

推到I.T.轉型做藍絲壽衣

講咗好撚耐IT係藍到發黑
但入面仲有好多大brand賣
如果覺得唔係買IT自己牌子就得
我屌哂鳩你地
當無生意嘅果陣 就無牌子選擇喺IT寄賣

而家仲有人買I.T.架咩

真心希望裡面有隱形病人

It都叫潮童
一堆老mk先會著

可以執笠了

啲日牌我喺日本買完揾集運寄返嚟都平過佢

push

啊！！！！嗰堆代理啊！！！
即係要上網買/代購？

唔好再用“一哥”
改用：曱甴強,鄉黑強,公安強,燉炳強,懵炳強

人地做大陸人生意ja

垃圾公司

沽人民幣

沽中資股

轉mpf做北美

轉用美資銀行

罷買中資及奶共公司既貨品同服務

抵制奶共及中國偽人

明

PUSH

要買都去HBX買啦

依家野咁都未收皮
印象中自從U記同H&M呢啲越開越多之後啲生意好似佢哋d生意都差左超級多

推 睇岩上網買啦 外國牌子果啲

個list好似錯錯哋
bape之類唔係it自家
代理嘅大家可以唔經it買 平好多
至於chocolate 之類 咪撚買

IT 有咩野好買，垃圾到死

認同

一件都冇,亦都唔會買

推呀

都就執笠架啦

Push

it9

IT不了

買張機票去日本outlet 買重平過佢

Gucci,saint laurent,celine個堆大brand點會係IT代理呀,咪玩啦

Bape 俾 IT 收購左好奈

唔是阿嘛

kenzo 點會係IT代理

從來未買過

壽衣店

個list錯到九彩

推
屌你老母垃圾公司
返啲垃圾衫貨然後賣到貴一貴，好多年前喺呢間野做過刻薄到仆街
轉行賣壽衣啦仆街沈嘉偉

多謝指證

I.T d衫 比上網 貴勁多

係佢代理
利申：做過垃圾I.T

係啊

Fred Perry都係it㗎喎

係

唔好再撚買

係
個list漏咗

最慘連啲款都無件得

Carhartt好好著

p

屌你老婆！

不嬲無幫襯

現在將來都唔會

其實好多brand 可以asos 同 selfridges 買到，通常係香港八九折，仲要唔洗比錢d 人渣賺

貴又唔靚 食屎啦it

買 I.T. 全家中廢炎

Channel admin話舊圖有誤，呢個先岩

冇錯，哥佢老母

堆

呢啲垃圾牌子仲有人買架咩，成撚日賣到啲衫貴一貴，但年尾又一折賣返出黎，無人買到咁

直接轉外國網購已經可以盡情買 仲要平一節

LVMH旗下brand點會係IT代理呀

推 I.T. & Initial

D衫好易燃

代理品牌邊度係啊

Beams , Snow Peak 呢？
唔該大家要買留番去日本買，IT,’本身已經食水深, on9仔先繼續幫襯佢

垃圾

全部都冇買過 都係D細店買雜嘜野

罷買

仆街唔知點解唔執，邊撚度有人買，難臭衫

大 I 果堆還好, 起碼叫真名牌

細 i / 自家牌子果d真係狗也不........

係波，旺中貨

宜家都冇人行街啦

買IT 不嬲都on9 又貴料又差

網購重安全過行街去買 重幫襯it?
去it試就得

心涼。。。
放心，唔掂叫個女出黎做

Balenciaga係I.T.

罷

杜爺好型

舊同事表示舖面sales黃到金

Office高層藍

聖羅蘭、巴黎世家都垃圾

罷買一定唔得 香港人
你以為你同其他shop買就得?
好多所為嘅潮店都係同IT.拎貨
CDG WTAPS NBHD 好多都係同I.T拎

重有就係send個e-mail 去同supplier投訴重好
balenciaga 香港冇咗 唔俾I.T
KENZO / CELINE / GUCCI 香港係冇
眼鏡係例外 supplier好似唔係本身個brand

Tui

想買gucci都要飛去外國買了

IT狗

推返

冇買N年

放心，唔會再買
就算買carhartt都只會總店買

我次次去門市試完就去網購

而家先知off white加成堆名牌係it代理

HK no IT

Pusghhh

真心未聽過Information Technology就識

冇買過點罷

屌佢個女

推 快啲執笠

咁豆豆點算
佢個女 沈月 正到

幾年前有買
近呢幾年啲衫唔掂
寧願買u記
罷唔到
冇買

冇買十年都有 又扮大牌子

仲有The one間AFURI拉麵都係佢開㗎

娛樂技者成日吹奏佢個女靚，乜嘢最索星二代
又肥又腫，ig打哂簡體字，罷明成家都撐警

，

不嬲it啲衫差到爆

好彩冇RIPnDIP

要買代理牌子都ok
It提供免費試碼試款服務 試完去返日本網買平d

推

唔撚買

係代理，唔係獨家代理

順帶一提 買潮牌就買undercover

垃圾料+MK Design 無買好耐

佢啲衫貴過我飛去日本自己買
機票咁L平
洗L幫襯佢咩

推 大家睇住個list

買衫日本官網 amazon 買 搵黃代購又好咩都好
一蚊都唔比iT賺

無買十世

加埋平時對員工都刻薄 抵啦

-前員工補充- （樓主可置頂）

自家品牌

I.T
i.t
i.t blue block (Hysan Place, 又一城）
i.t Orange Forest（新開 The ONE）
b+ab
izzue
double-park
5cm
CHOCOOLATE
Venilla Suite
EXI.T
ete!
fingercroxx
tout à coup
Katie Judith
Mini Cream(MNC)
Musium DIV.
AAPE

部份代理品牌 *加咗啲有shop嘅舖

A Bathing Ape （Mastermind vs BAPE）
Alexander McQueen
ANNA SUI
Ann Demeulemeester
as know as de base
BEAMS
BEAMS BOY
Comme Des Garçons
Camper
French Connection（fcuk）
Fred Perry
Gravis
HYOMA
Journal Standard
MUSIUM DIV.
Maison Martin Margiela
NEIGHBORHOOD
SOPHNET.
STYLENANDA
Tsumori Chisato
Zadig & Voltaire
zucca
WTAPS
Carhartt
Stone Island
OFF-WHITE
Junya Watanabe
Acne studio
IRO
Simone Rocha
N°21
Hysteric glamour
Undefeated
Palm Angels
Y's
APC

餐飲

AFURI
J.S Foodie
Flippers
Sweet Monster
Sift.

有咩代購介紹

IT有代理佢地啲眼鏡

不嬲唔買，垃圾質地，設計無taste

著u記都唔著佢
擺買時裝 仲易過擺食吉野家

tom brown都有

咁講明係眼鏡啦
嚇死我，心諗IT點會食得起呢堆brand

眼鏡舖大把黃店啦

不怒藍啦 IT

好似有分細it同大it

啲人搞撚清楚個關係未
IT狗 係啲 大Brand 嘅客、分銷商、代理
大Brand 賣貨比IT狗， IT 狗再賣番比街客
就係咁簡單

連代理個啲都唔好買呀

大IT係買貴brand acne cdg個啲
細i係買垃圾牌子/韓國牌子 自家出個啲
3ce都係細it

去試下碼 免費既
再上網買

飛去日本買幾件 計埋樹票仲平過係香港買

香港大把歐洲代購黃店

窮毒撚表示關我咩事？chocolate都唔係經濟實惠
不過主要都係因為真係好窮，499蚊買件衫不如去u記買件褸

想見到it執笠 對香港人咁刻薄

啲衫賣到勁貴 你著埋我嗰份

on9仔先買IT brand

咁細i呢 唔見覆圖有講
journal standard
Beams
Danton
Snow peak
Beauty and youth

IT不嬲都無買
垃圾黎

真心覺得可以send email 去IT有代理既牌子唱衰佢地，最好就梗係可以唔再賣貨比IT啦，但唱到上去搞到佢地一身蟻都好

早廿年獨步香港時裝界
估唔到主動申請執笠

代理唔代表食嘅
又唔係獨立代理

獨家

垃圾it

其實IT走咩路線 質地已經差 講平又唔夠u記 講潮又唔多覺有咩名人著過

幫所有p牌推post

唔會再買 仆街西老板

等睇肺炎過左後
和理it 去試衫
岩款可以試下丫嘛你話

簡單啲黎講係呢啲牌子有賣貨比IT放係鋪頭賣呀叻唔切有啲on the list 既brand 可能係香港無賣比佢但係有賣比佢係大陸啲鋪賣

721 831 101

老mk終於有錢買得起當年啲過氣潮牌

I.T.真係比狗做

it洗一次就會變荷葉既t，n多年前買過一次

十仆

入去屌柒班sales喇
仲有人做

係I.T 不是I.T.

從來冇買過 垃圾

有得瘋狂同邱淑貞做愛

所有公司嘅代理品牌都屬於其他集團㗎啦

從來「一哥」只會配「焗豬扒飯」
不過大家樂都係不了

仲有god selection xxx

I.T真係奶唔奶都唔會買 質地又差 又貴

一早標咗係藍店

mk先買

無後生仔買真係等執

仲有Journal Standard , Beams , Beauty & Youth 呢啲日牌,響the one (不過mark高日本好撚多)
基本上全幢the one好多都係IT既, 大家直情可以唔洗去呢個商場了

佢個女一晚過百粒架

LVMH同Kering香港都有公司，基本試完係全冇可能係IT代理

不過唔洗嘈，樓主置頂左張新圖，冇晒呢堆大brand

人地最賺錢係係代理個邊
自家個d得d傻西大陸佬買

代理

佢代理嘅嘢應該向牌子總部投訴

自推
排隊 和理IT 週日活動

推 係時候要收佢皮

Carhartt 總店起邊？

從來都唔覺得佢啲衫靚，次次經過佢哋間店都覺得只不過係印隻公仔落件衞衣到，普通到爆，但又賣成三百幾蚊一件

總部先唔會理
14億市場同700萬市場你估佢點揀

可以塞過百粒乒乓波

不啦， 年年都話新貨，年年都冇改變過

留返豆豆俾我就得

收到

狗也不屌啦

S

Farfetch

大陸真係有，我行過做乜撚野咁撚惡死做乜

IT本身賣貴咁多 識買緊係上網買

唔記得個list唔緊要
入鋪頭之前可以睇下門口嘅角落頭位有冇呢個logo
基本上好多luxury brand都係it代理

推!!!!

仲有化妝品

大家記得去試衫
試岩上網啦

其實大家真係乖乖地自己網購/搵人代購啦，依間野本身定價又高，自己出果啲牌子直頭垃圾啦。

其實無大陸客跟本佢地都好快收工

我屋企有把寫住I.T嘅傘次次落雨都用

推呢個

幫推

不過想問下除左it 而家有咩品牌係後生仔女會買

由細到大都未買過IT

個問題係，IT不嬲都冇人買

唔好放生割子手，國際戰線追擊ICAC

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

it本身就垃圾

可以同你講唔係一日兩日就得
要正式小小書信咁 有相最好 要有証據
eg:display擺得唔好/公開發售但就backdoor走晒 都可以同supplier講
佢哋會派人睇 冇人知幾時 一睇到就可以直接GG

佢代理啲brand上網都買到 洗撚幫襯佢

買唔起
就算減價都睇唔啱啲款奇撚怪怪咁

做過IT kenzo 大把艙底貨

It 不了

推 垃圾牌子

可以去門市試清楚size

毒撚不嬲淨係買u記。。。

制裁IT啊

拉

冇買10年

自家果啲超垃圾，代理又食水勁深
其實近幾年都係大陸人買多

作為連登仔 不嬲都淨係買uniqlo

前員工爆料，之前下架既貨，大家可以留下留意吓啲貨有咩暗喻

Push.....

14億？ 佢哋生意係點心照啦
你唔係仲以為上面仲係正常生活呀？

我推撚到2046

我冇錢

推爆佢

裝修

其實佢D自家品牌賣嘅野全部極類似
做咩要分咁多個牌子

CDG 真心難 因為沈嘉偉同佢好撚fd
KENZO 仲有艙底貨 仲有賣

我都係通常過去試衫

上網買ching 香港carhartt分店都係IT代理

uniqlo真心好
希望唔好行叉踏錯

ppp

今時今日…
上網買衫未得囉
使撚幫襯佢

有沒有質地好少少，而且價錢中等的店鋪可以買？
利申有5cm

留番俾啲狗同藍屍出殯啦

想睇牌子官網咪有囉

Bape it收購左

送都唔要

要買去連卡佛買或者上網 水貨鋪
IT 個垃圾7月當時叫同事收起所有undercover既遮 同埋off white口罩
因為敏感wor

買佢老母 垃圾

唔貴邊有錢買咁多靚車呀

投訴到佢冇晒D代理

屌佢個囡

只買水貨

中學之後都冇幫襯過
做年輕人生意但係同年輕人作對
冚家剷啦

推
根本唔撚值咁貴，買都On9

係時候買第間

佢嗰啲自家品牌而家仲有人買？

利伸：中學嗰陣就有興過...

double park d 野自己外國網算9數

b+ab

罷買!

好似無幫襯過又多間藍店

I.T MK味

其實睇番年報，IT香港區係蝕錢 唔差在蝕多d退出香港

咁J佢屋企人點計

好似依件咁，有絲帶

佢d衫質素價離晒地

呢間嘢次次經過都拍蚊, 唔知點解可以生存咁耐

推一推先

IT營業額有一半係水貨客 一lot咁買 包括香港水貨客
走哂後門貨俾自己iG shop/大陸代購
Walk-in 香港客跟本唔係佢地target之內

利申 鳩up

窮，買唔起

食既都唔好漏左

又坐睇一沉百踩

Kering eyewear 係kering wholesale 俾IT
Kenzo Celine Gucci balenciaga thom Browne
大牌子香港本身冇乜
大IT重點市場係大陸

代理個D (E.G. CELINE/LOEWE) 如果有專門店嘅
都係 I.T 係中間有水抽?
定係專門店係外國直接黎開嫁咋?
代理係講D貨放入 I.T 度賣個D咋?

執喇 屌你個女

已經有段時間冷清到仆街

呢個真
無買幾年 上年買左2件T
洗一次 係洗一次就殘
差撚到呢

Roargun 都比人收起左件因為件tee上面講要自由同埋黑色 係咪咁撚弱智IT 最慘都係MSGM件扮星戰tee咁都要收起 唔賣得

成績表發放
大家唔該繼續report 藍絲youtube
打緊仗 唔該大家 打醒十二分精神

我發誓成世都唔會買I.T

MK仔冇得買AAPE lu

IT個buyer 直接係外國入貨
同專門店無關係

有代理唔等於唔會有專門店, 專門店係總公司自己開架

垃圾I.T

佢代理brand係邊到代理呀？LVMH同Kering都自己舖啦香港

好似cwb有間幾大間

講得岩 但好多香港水貨鋪都係自己去日本入貨 因為IT折撚埋都貴過佢地 但IG Shop就唔知喇 同埋好多都係賣比大陸人呢個真

IT所謂減價貴過外國網正價

黑社會 I.t.不了

一向無買，以後亦不會買

唔駛咁激動
識朋友做過IT buyer以前好中意問佢攞折執平gucci

推佢老母

IT kenzo Thom browne有賣女裝

佢啲衫應該大陸人都唔買

個間都係IT

HK NO I.T.

佢地依家仲要員工放無薪假，真係好心執左佢啦

MK味濃

你話靚唔靚好個人都我，但係俾咁多錢幫人做廣告，仲要啲料咁差⋯

唔係, 尖沙咀嗰間勁多大陸人
啲大陸人好鍾意買CDG PLAY我都唔知點解

因為一日做一兩個客做大單啲已經夠數
其他時間冇人都冇所謂

慳錢

好耐無見人著

推
推
推
有錢都唔買佢啦

我本來當沈嘉偉係偶像
白手興家又搵到明星老婆（我覺得個阿嬸唔靚）
生出黎個女又正
宜家🖕

byebye IT

派口罩畀警察
邊個投民主黨=支持黑社會

Wholesale 呀

專門店嘅貨係in house buyer 買
Retailer 嘅貨係wholesale team 賣俾retailer ，同連卡佛一樣
兩者冇關係但都係個brand 出貨

賺夠啦IT 係時候嘔返啲錢出嚟

佢代理果堆大牌子買水貨仲平啦
駛鬼幫襯佢咩

仲未有人炸佢IG?

佢受影響極個有錢人基數都仲係大
平時d大brand講錯野都要即刻跪
你覺得佢會奶你香港人？ D&G 有眼睇 驚都未驚過你香港人

以前唔買 而家唔買 以後都唔買

Ape係自家品牌？

推
要各行各業嘅藍屍廢老仆行死

Bas taste 度咁?我唔想買啲衫同大陸人撞喎
不過依家大陸人都唔落嚟去旅行
佢乞食都得啦

【全公司都有份】沈嘉偉I.T強推無薪假計劃 曾返大陸員工亦不安排隔離

推呀, 屌你

同人講係it買衫會俾人笑

仲有香港既 beams ,beauty & youth ,journal standard，carhartt 都係佢旗下 要買就去佢地度試撚完直接上台灣/日本買 寄撚埋過嚟都仲平過佢

好撚多
3ce carhartt 都係it

3ce 去韓國買好過啦 香港mark up好高

AAPE只係抄BAPE，大陸廠，唔明點解咁多人著以為好潮

執得

唔好買呀

唔好幫襯就夠，千祈唔好搗亂佢哋啲鋪頭，唔好阻住人哋搵食。

時裝界美心

想當年好鍾意去izzue 買衫

偶條撚咩
炒家黎 係利時起家

提提大家 佢d brand除咗自家之外其他係可以買的

以carhartt wip為例我記得佢係ig story出過支持反送中既post

補 要買咪撚去佢門市同香港web買

邊有人仲買iT

咁佢都係炒牌子野
唔係necessities
我都知佢點起家的
以前住香港仔屋邨對住個海
我有親戚都係住果度
都發左達真係風水好

你有無行過大IT先
佢d 買手算好貼個trend架

display擺得唔好呢啲舖頭case唔會影響到高層架，只會怪黃到金既VM同sales，可能真係搞裝修先有noise

我可以答你 大把 有d brand香港得佢有入

咪又係it

個名係咪真係咁黎

係呀加廉威老道好多舖都係佢
最好check左先好去呀

carharttt好多人買
唔識欣賞
anyway 再不去double park
本身啲sales都西口西面

垃圾仆街黎

係呀好撚嘔心
垃圾家族垃圾brand

近年應該得大陸人會買啦

不嬲唔買

b+ab以前啲sales好靚
講緊十幾年前
有條女識左不過當我兵

I.T 集團分別創立咗自家品牌同代理品牌

自家品牌：由I.T公司創立=應全線罷買
代理品牌：由I.T購入產品，放喺鋪頭入面賣
以Balenciaga為例，你可以喺I.T分店搵到佢嘅產品，但只係代售形式，唔代表香港嘅Balenciaga係I.T旗下

但要注意嘅係I.T購入咗唔少外國品牌嘅香港獨家代理權，例如CDG,APC,Zucca等，但所有代理專門店門口右下角都均會貼有I.T嘅logo，大家行入鋪頭之前可以睇吓門口有冇以下呢個label

以下為自家品牌一覽

代理品牌分I.T, i.t, double-park, ete!, FGXX

I.T(主要代理歐美高價時裝)

i.t(主要代理日韓女性時裝)

double-park(主要代理日韓男性時裝)

ete!(主要代理歐美平價時裝)

利申：前員工

Pk鄧

I.T收佢皮

永不幫襯！！！

香港個市場太細，如果 IT 拎咗個啲品牌做代理，會令到老連同HN入手唔到，依家買緊 AW20 既貨，應該推爆去啲品牌將 IT 嘅事件講出嚟，比品牌知道有機會ruin 咗個品brand image，咁先有機會比老連同HN做到香港代理。

樓主置頂plz

各位潮童要喊啦

仲有呢2個

嚇得我Balenciaga同VETEMENTS係I.T
仲諗緊著唔著出街

我Cap漏咗

然後老母住華富自己就住大屋

成個太古城d 鋪唔係美心就係I.T. 既牌子 真係抵佢死

成十年無買

淨係Wtaps 已經大把死忠

代理係咪指佢鋪頭賣個啲
香港專門店應該唔係佢既？

唔好衝出嚟柒
唔會因為IT入左個brand而令到其他retailer 冇得做
除非IT講明係Exclusive brand
好彩牌子老連有IT都有

啲員工落力推網店 朋友們落力地支持

其實仲有邊個會買

今次呢個就啱啦 無啦啦有咁多名牌比人話係IT代理我真係笑左

無買好耐喎

撐警都冇用
冇自由行救唔到生意
恭喜晒

其實呢d代理品牌，有某d應該係Jv ，我覺得要推到個品牌知I.T係幾垃圾，唔好比佢哋同I.T 合理

例如以下幾個品牌

真係好撚耐無買過！希望快啲執撚晒去

當然唔係全部brand都係sole比一個retailer, 但係始終如果唔係sole,當同一個地區既retailer 買咗既款都未必會比其他retailer再入，雖然商業既世界係以金錢掛帥，但亦有品牌不屑IT 抬得價錢太高而唔同IT合作，要同品牌說放棄IT應該不是夢。

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

carhartt 原來唔係架？

上網買啦又平啲

你其實知唔知咩係代理

有機會真係同一個地區唔同retailer 會入唔同collection，但係都係present緊同一個brand ,除非你真係好熟嗰個brand如果唔係你唔會知道唔同retailer嘅collection有咩分別
同埋IT markup 得幾高唔關個brand 事， brand 有msrp要retailer 跟，但只係唔建議你低過msrp，你高過佢唔會理你，你自己賺少啲之嘛如果因為price difference 啲客唔去你到買
Brand wholesale 左啲貨俾retailer 嘅錢大約係msrp45%，扣埋燈油火蠟，原價賣件貨出去retailer 仲賺緊你40-45%

見到佢哋四個張相就諗起
之前因為太多員工唔識佢哋
之後佢哋叫旗下啲鋪頭
要將佢哋四個張相癡喺個倉個門口
等人地記得佢哋
但係之後因為比人哋笑話似靈堂大頭之後又取消咗

琴日仲會咁講嘅 今日就未必啦

呢頭買佢ｔｅｅ 轉頭捐返突比政府
而且佢都話件衫成本不高於３０％

仲有the one 呀 chocolate 門口果邊條電梯直上地下到3樓全部都係

大公司好多係咁

無買十幾年啦
又貴又垃圾
不過非常同意罷買

係 beams 呀 carhartt 呀 香港專門店都係佢的

Danton有件恤 niko and賣緊799 佢beams mark撚到1499

冇買過

又貴d 款又唔得
無買好耐

肺炎仲有排先完 比定時間人諗定點玩

家族生意死梗

杜生都幾勇

我知，所以覺得有d人夾硬拉埋呢啲牌子同i.t.一齊講

等睇it若干年後變到得返老餅買

唔係啩
好撚柒⋯

好彩平時日本買

但佢2折賣off white 真係好平

仲邊會有香港人係香港買名牌

又唔係特別平
又唔係齊貨
Sales 態度又閪

入去試size 就會

pish

屌用慣不推

之前成日買sift 以後都唔會再買！！！

其實唔可以咁講 msrp 高得滯 brand 會唔理，有日本 brand 都係因為 IT msrp 高於佢地20%，叫佢地調低返都唔理，佢下一季寧願比二三線既 retailer ，日本人係某一啲地方上係有堅持。

成日不自覺想要抽b依個common factor出黎
b(1+a)

好期待睇下十年之後既IT 同 TVB

黃色潮店, 要上位襯而家

以前kpop hit既時間係stylenanda既化妝品頂住半邊天 依家唔知係咪了

想要既又無入 入d野又咁撚柒
唔柒都唔入 (符合大陸人口味)

狗也不屌 無得罷買因為從來無買過

推！！

不買垃圾

有底就一早㗎啦。唔通你覺得舖頭淨係靠賣衫，可以交到咁多租咩？罷買衫？你哋連人哋做乜嘢生意都未知

得carhartt係ok, 但上網買好過

it 狗也不屌 柒到

試完size 上網買

不嬲都唔買 d衫好難睇

tnf urban exploration 係咪it㗎

好柒aape

屌 佢自己果啲垃圾牌子都冇人買
年年都係大劈價先有少少人去執平野
重要折完都貴到仆街基本上得大陸人生意
代理果啲日牌 我上網買又平又唔洗出門口
依家冇大陸人嚟買 等收皮

原來nikoand有danton賣ga?

你係唔係包養啲staff先？

截至2019年8月31日，I.T公佈中期業績，期內營業額40.15億元，按年下降1.2%。錄得虧損7,196萬元，相對上年同期純利1.13億元，盈轉虧。

加油💪🏻

會唔會杯葛埋AE卡?

佢有同i.t.出聯營信用卡

等執啦

Gethemall

CAP定圖

撐狗就係不道德

罷買！

佢個女沈月好多人捧

呢幾年仲會喺I.T.買嘢嘅一定係柒頭或者支那人

兩間it都係佢嘅？

上年都仲有 不過款入得好少好少

More

I.T 成能日取巧
根本啲一線大brand香港係唔會理佢
佢只係傾到啲大陸3/4/5線城市嘅代理
之後就update 自己個profile 睇落好似好多brand咁咋

香港kenzo 唔係，但大陸係

大部分潮牌名牌都俾佢代理晒不過連登多數窮毒學生，人地唔係做你生意

好耐無買， 垃圾it

好彩我只買u記

毒毒全部都未買過
題外話肥仔可以有咩潮衫著？

我都係
一係就網購

罷買IT

上網買真係好貴
不過幾貴都唔想比條撚屌賺我一蚊雞

仲有一層希慎

陷家鏟 次次講I.T既Post都推唔起
呢獲有廿幾頁 沈生都算勁

本身見市道差 諗住去IT 買啲嘢 幫襯吓
睇完 咁得啦 潮牌都唔想幫襯

一直覺得呢間野貴又唔抵，質料差，重點係唔好睇，想佢收皮好耐

Fred Perry 係咪都係it

一早就唔買得
佢出賣過手足

垃圾公司
叫你老婆同個女出返黎做雞啦喂

係 上外國網買啦

日牌好心去日本買啦
撐狗死全家

原來堆垃圾公廁牌子全部都係佢自家品牌次次路過見到都覺得好撚柒

如果可以睇下awake NY 有支持過香港

以後唔撚買IT

tui

啲衫件件都咁貴 平時都係趁佢大減價先有機會買到衫 以後慳番唔洗買

OFF WHITE貴到仆街 仲要勁多分店

Hypebeast

日本買啦

721 831 101 1111

。

係黃既話，走啦
人工又閪 公司又藍
人生仲有乜意義

前員工表示，其實it真係好壟斷，
好多牌子都係it旗下但好多人唔知

我唔明wor, Gucci、Loewe 呢啲brand 都係佢代理咁誇？
定剩係IT 入面賣嘅Product 先係，街鋪果堆係Gucci自己做返？

垃圾料又賣得貴係得班MK潮童先會追捧

有好多都係高層藍，前線黃
然後呢？打份工同佢賣命咩
轉工囉，等佢請啲阿姐嚟做囉

印象中好早之前已經話係藍不了 過氣老mk先買

好彩唔係潮童on9 仔

個list真係錯, Loewe Gucci Valentino名牌之中嘅名牌係直營，應該唔會係完全代理。同埋佢代理嘅牌子有啲係連卡佛/hbx/harvey nichols都有得賣。最主要都係要杯佢自家品牌同埋垃圾AAPE

thom browne應該係連卡佛架wor, 人地有間pop up係海港城個連卡佛，同埋IT有份賣唔代表佢完全獨市代理

push by p...

代理品牌錯曬，loewe/celine/gucci佢地點代理？人地大把錢直營，分貨去IT賣=/=完全代理

冇買好撚耐，質地又差又貴

從來幫襯過

balenciaga 周街select shop都有得賣仲有直營店，唔係好似a bathing ape咁俾人買起wor, 佢分貨去賣同代理唔一樣

成個LIST既舖一間都未入過

izzue
5cm
BEAMS
Fred Perry

我中晒

時裝店係咪暫時未試過被裝修

水貨鋪都係係IT買
呢幾年生意靠走水貨

幾時有黃過

Pish

跟本就唔係IT代理 celine loewe 係under LVMH ，LVMH 點會睇得起IT，人地係直營，分貨去賣，仲有IT幾時見過有Celine同loewe

咁就唔係代理啦 CDG,junya個啲就話姐

好耐以前已經唔明點解撈得起

下我識嘅舖面舊同事全撚部港豬，日常返大陸唔講，抗拒時期全撚部日日飲飲食食，你邊間鋪面同事黃到金咁神奇

抗爭時期

佢賣嘅牌子=/=代理, 啲brand係會分貨賣，balenciaga為例, Joyce同連卡佛都有得賣，香港仲有直營店，佢賣唔代表佢獨市代理

Product 姐

沈嘉偉你諗住走得甩？

其實無乜，大部分brand香港不同地方都有得賣，出現得係IT大部分連卡佛joyce HN都見倒，所以佢賣嘅brand無乜會係exclusive,例如 CDG，連卡佛都有得賣shirt同homme

原本冇乜香港人會買
而家又冇乜支那人黎買

佢好彩，如果早兩三個月知，佢啲舖應該裝修得好靚

我已經唔記得我對上一次向香港買衫係幾多年前，而家大部份都係慣性上網買或飛東京先買。

唔該收番埋你個對咁既Gucci拖鞋

721831

Carhartt料好，可以著好耐

要買名牌出外國買
I.T啲衫咁撚柒 唔買都冇損失

我去外國官網唔送香港
巴打有冇link？

你應該話買名牌唔一定要經 IT，除非你只係覺得佢 d 濕鳩自家品牌係名牌。

The one

係呢個意思
點撚個會覺得佢係名牌

呢個推，啲brand啱，要買嘅去日本買

D衫又貴又唔好睇都好耐冇買 ，都係u記好

白痴先買

真

I.T 不了

自從MK潮童著完條band就柒哂

係咪係大I入面買先計？
專門店買唔關IT事？

2020年啦傻嘅都識上網買啦
潮童咪再貼錢比沈嘉偉洗黑錢

推 多謝ching

我諗呢檔野都好撚危，向香港已經冇支那客，向大陸現今經濟環境同武肺夾擊佢個市應該有 d 危。

Yen最平個時佢仲當緊13左右
直接飛去日本買冇咁嬲 啲款又唔夠快
去到買仲有可能買到啲地區限定/日本官網販售限定款

IT藍到發紫國家主席曱甴平個親細妹經常幫襯金鐘大IT買衫係超級VIP熟客仔

利申：前IT被利用完既員工

爆多啲有相更好

尖沙咀IT時裝店Man S丶Stanley Ho以權謀私，兩人私相授授

可以睇返之前呢個post！本身有po相，入邊有隻人形豬，不過好快俾Admin Del左

得d傻hi以為自己好撚潮先會去買
柒到無眼睇

水貨舖係邊D 潮特果D？

啲料好硬
cutting唔靚
gap都好過佢

Monster Popcorn都係IT

成條雪廠街

而家無水魚luuuuu
還我真潮牌

白沙道間carhartt wip係咪關I.T. 事？

一向冇買 垃圾牌子

到底依家可以去邊買衫

算，上網買

多到呢

咩年代呀大佬 仲落街買

喺farfetch買嘅kenzo mcq應該唔算？

上 ZALORA， Asos 好平

真香港本土時裝品牌 initial 係唔係藍？
一直感覺 initial 係由內至外style, I.T. 只係得表面嘅fashion。

買唔起

垃圾貨

睇返佢come from邊個國家
如果香港好大機會係
因為it經常分貨俾farfetch賣

貴夾唔抵，傻先買

Office有一半都黃到金

office一定有一半黃到金，但floor啲前線人員大部分頂盡淺黃，分分鐘其實係淺藍

無買幾年啦

啱

其實依家好多人都識樂天網購再用轉寄 邊撚個咁傻仔仲要食高原價十倍去it 買

有冇邊間黃．日牌代購取代到

緊係關

去館長個網買啦

爛菜當上菜

大家唔好忘記佢5月就要公佈業績報告，依家用緊員工既no pay leave 做靚盤數

一件衫幾千蚊唔試岩就買左先真係幾驚
你估好似淘寶幾廿蚊件唔岩就掉咩

推～

做it咪爽 少咁多人幫襯

唔識試完online 買嘅

1. 比 代購 賺 唔好幫 IT 買；
2. 只用 IT 嚟做 試身室；
3. 自己去日本買。

中大博士生教大家如何儲米而不失霸氣

Online 買衫既好處就係比你買完係屋企慢慢試，試唔啱就無條件比你退貨

點解你地咁中意情感勒索
你話罷買咪罷
點解要話等於支持黑社會

原價十倍你會唔會有 d 誇？原價十幾算就真既。

係誇架喇
但一件日本tee 賣百幾 佢賣成4 5百又唔誇呀？

廿年前就潮

佢係代理定經銷

而家 IT 極其量真係當佢 showroom 算，我 d friend 直頭試完件衫跟手向 fitting room 度上網訂。

老老豆豆 自從我5 6年前識用樂天同轉運之後 冇再係香港買過衫褲鞋襪 因為人地樂天買幾十蚊 百幾蚊既野質料一樣係香港賣幾舊水既料 然後又多款過香港幾十倍 再黎就係唔駛為冇size 煩 而且樂天d size 仲齊仲多 只要搵把尺度岩自己尺寸 根本好小買錯
仲有有d 野係日本果邊限定 香港應該好難搵到黎賣
我令願係電腦前面睇一日 都唔想係香港行一日仲要買唔到野

今時今日撐警真係同撐黑社會冇分別。

咁有冇你所講既十倍？

IT 食屎喇

日牌我只買一個!

叫做

UNIQLO

U NEED COOL LU

屌佢老婆 (後生果陣時) 啦

Stylenanda 都係 I.T 代理

Push ar

又貴又垃圾

無撚有錯

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

垃圾牌

點解無咗journal standard同beauty and youth

Thom Browne 應該係 Zegna，上年賣咗唔知幾多％股份俾Zegna

本身都太貴 代理都係試完上網買

唔幫趁IT就一定 (我都冇幫趁超過十年, 性價比極差)
係班Sales , 話晒都係後生仔, 真係咁甘心幫藍店賣命?

邊個繼續做IT我只會叫佢IT狗

呢到on the list 既brand 大部分只係佢有入貨係鋪頭賣，有另一部分係同個brand 總部有jv contract 開獨立鋪

推到佢執笠
I.T又貴 又核突

真心佢代理嗰啲大牌子可以去官店或者上網買不過講到奶共 咩celine kenzo Fendi Dior 都係LVMH旗下 LVMH係奶共奶到雪雪聲（上次Dior 1個中國已經係例子）

而家仲邊有人去I.T. 買衫架，去Mr.porter買好撚過啦

想網購日本牌子嘅衫
但唔識日文 好驚撳錯
有無教學

一單還一單，當時 greenpeace 向伊利莎伯大廈發跡，主打買 dr.m 佢個價算做好公道，由細細間鋪開始慢慢擴充兩邊鋪位，慢慢再引入其它牌子愈做愈大，再樓上條友話光頭沈向利時起家就更加得啖笑，利時向香港已經係好後期，同 greenpeace同期起家𠴱間係 dmop，向百利一樣靠賣 dr.m 發跡愈做愈擴充。

推推推

呢間公司其實都好撚野，日日配給一個口罩比員工，分佈唔同樓層同隔離座既同事都要自己擁去31樓乞個口罩，而唔係自動派發口罩。

本人窮撚買唔起，從來冇買過IT

今日上去拎咗未

今日轉左位

比人裝修呢d係基本你幾時去？

你簽咗no pay leave 信未😏

好彩bathing ape喺日本買
fred perry上外國網買

其實IT d嘢真係唔值得個貴字

d大brand佢有賣ja
點撚會係佢代理
咪撚玩啦 佢邊夠班
唔通你話潮特d鋪係代理supreme咩

你今年幾歲？

多數都係潮童牌子，又貴又質地差！

ig shop買唔好

i.t $800件，ig shop 6，7折

你收到信啦？

上網買仲大把折頭 上次black Friday 佢寫千幾蚊件折到幾舊就有交易

日本 bathing ape 都係 I.T
bathing ape 就係 I.T

買多啲

nigo 已經將個品牌賣左比 IT，所以樓上𠴱位話 bathing ape 向日本買根本就係比錢 IT 賺。

又貴又質地差？

一間都無幫襯過

加入藍色地圖唔該

可唔可以好似做 tvb 咁做佢？

留言畀廠商

一大堆過氣牌子
+
一大堆抄襲牌子
=
垃圾

利申 翻緊IT (齋企唔做嘢玩電話) 可以同大家講IT 已經冇生意左好耐 office已經出咗通知cut曬pt啲更所以我下個月都係俾人cut個啲🤣 只要大家堅持多一排 相信IT好快收皮😎

未必唔得

代理品牌方面，可以同品牌同 showroom 方面講返依家 IT 係香港，澳門同大陸既現況

自家品牌外發工廠方面，佢依家自家品牌數量都一路drop 緊，佢又拖撚住工廠咁耐唔找數，係工廠心目中根本係一個西客，係好多臨結業既公司，工廠都要見錢先出貨，要做到咁先可以加重佢地財務負擔

都係之後 一開始係炒鞋定唔知炒咩
有咗第一桶就食住上 先開到greenpeace

原來係咁已經好無買
仲著緊舊款

買衫可以先考慮非 IT 自家品牌，呢啲都唔係 IT 旗下品牌可以睇下你地取唔取代到IT嘅嘢。

街牌
Made in Paradise
Dragon Made 8
Hisso
Octo Gambol
Raw Emotions
Fumble
YMDH

男女時裝
Initial
SUN=SEN
Anais Jourden
Equil (老連自家品牌)
Ground Zero
DEMO
From Clothing Of
MODEMENT

返工趕客做衰間舖但人工照收
咁咪仲好

雙管齊下，班閪staff 都係手足。

要杯葛到佢要推個女嚟拍三級片

Yeah

上市公司搞到不斷蝕錢，遲早變Esprit

中肯

師兄係邊網購

I.t 鄙視👎

傻西瓜先係I.T買。網上買佢代理牌子仲平，又方便，唔洗比佢賺

Ssense.Mr porter。

Of coz not.... 邊度聽返黎....IT 有咁叻股價唔駛插水....

起碼我間分店有出貨俾farfetch先

唔係
Kenzo mcq 呢啲向歐洲有showroom 賣全球
Farfetch 係問歐洲select shop/ showroom 拎貨

白沙道嗰個都係I.T 嘅 香港應該冇Carhatt 自家總店

咁7咩.... showroom 價平咁多
要搵I.T 食貴價？

it都係放八折俾佢地(我個brand係，其他唔知啦)

多數endclothing

叫班港豬唔食元氣先啦

Up

I.t 的確係有分貨比farfetch賣

Alexander McQueen 大撚把臭西港女

Haha
it 主打年青人巿場，今次仲唔仆直。
轉型做藍絲服裝啦

Fred Perry外國係底衫褲, 回頭是岸

藍絲壽衣

10個留言9個都話本身無幫襯開 咁點罷

講真今時今日仲幫襯緊I.T嘅人買野都唔方會睇價錢

幫人做流動廣告

平時入去買衫嘅都係支那多

u記

u記有立場咩？

咩年代仲去it

五毛搞分化
自己起底

It轉行買壽衣我會幫襯你 再燒番比你

幾千蚊一件不倫不類既野？
不了

我直接飛去日本買啲日本當地潮牌唔撚好？

支持I.T
轉做壽衣

不嬲去日本買
IT貴咁多

不嬲少買香港衫

又貴，質地又差，洗兩洗就唔著得，垃圾

有冇人知佢噏乜？

潮童先唔會買it阿嘛

無taste，不嫐都買唔起

一人一信要求各大品牌撤消I.T代理權

自家brand無，但代理潮牌先係主菜

行到成身汗去試衫一流

邱淑貞